打得飛機多 個人好似廢多好多

有冇人好似我咁成日打飛機 日日打一次 打到個人好虛 體能變到好差 行幾步就攰 專注力都好似差多 成日溫唔到書 就連打機d反應都變好慢 我係咪就黎死

我一日打兩次

ching死未

打得唔夠多

就快

岩岩打完就見到呢個Post

你廢鳩啫，我日日做gym前都打一次，好力又精神

依家一打完個心跳到好似就爆咁 岩岩又對著一條片打左2次 條女好撚正 次次想戒都忍唔到手
ps dori-010 條女真係好撚正

我排骨仔遲d都去做gym 希望快d好似你咁生猛

蕭別離有人叫你入黎呀

打完瞓唔著